大波樺又唔見人？

佢真係好撚醒
潛落地核

又唔炒得佢

罷工唔通又話你知